大交合唔屌唔得，講好既狂風大雨呢？

除左打風果日有雨

依家有條撚呀

局部地區狂風
局部地區大乳

食屎狗